有條支那雞喺外國發爛渣,之後被班鬼佬圍攻

[更新版]到底大家撐唔撐港台

Have u study Chinese history